WTAPS 討論區 2

估唔到可以爆po

2

講起韓國hoods 好撚隔涉個位 上次睇住google map都搵唔到 比個的士司機又話唔識路

去完唔識路返去

721 811

Taobao 除咗四季 重有邊間信得過？

我都想問 有無人知

呢間應該都ok 見幾多人買 同正評

呢件隻色幾靚 唔知到時炒到幾錢

佢個aw區

淘寶個d到時炒起佢會cut你單

唔係掛 咁撚狗
而家買件衫都咁難

你搵代購 炒款佢都係收你訂先無實價

有冇 jungle skinny 有幾skinny呀

有冇圖睇到 手殘.....

以家啲代購仆街黎
唔明點解依個模式都會有人買

How much?
成日覺得洗水個感覺好舊
鐘意正常pocket tee多啤

平時日牌post好快沈

Lm

正呀

9xx到啦
就係中意佢造舊個feel

都要靠大家肯傾落去嘅

我都覺得咁先正 買左藍同紫 硬要彈就薄左少少

依樣真呀 比起其他design tee真係薄左啲
不過唔驚佢會縮水

件blank ss 03 厚到仆街 早知買呢件

反而我中意厚實料喎

而家啲天氣熱撚到

琴日入咗件黑色blank ss 03細碼
算厚

冇冷氣著簿都死

有無ching知呢件香港賣幾錢

黎緊去日本散下心 想問下邊到兌yen最抵 想買多幾件wtaps

屌那星 骨tee炒到成千67

599掛

短t？

琴日諗住一早去澀谷排隊 點知去到都係不了多人到仆街

yes

你幾點到

其實都係10點左右到
所以比幾百代購幾抵

咁遲
19ss開季係排通頂再無啦啦轉左抽籤

其實都冇諗住排到入去 純粹想試下同參觀下

長袖都係1600

入到去你會咩都見唔到
得返啲無size嘅垃圾

上年大阪hoods已經試過

所以無咩野都唔會行過去

過去影張相
真係買比幾百人算

即係咩？日本其實咩都買唔到？

屌仲買咗機票9月去東京諗住去hoods同gip store

好野比啲水佬買曬架啦
得番啲冇人要既垃圾
有時啲店員仲要閪閪地

東京有冇邊間水貨鋪去得過

想知 +1 預左gip store買唔到野

水貨鋪？

Haven shop 有無巴打有興趣 差10蚊加幣免運費

買左02 都厚 好正
但個size 就偏大真係

有無A3 cap

真香港人鋪頭

所有人都好nice服務一流貴啲都幫襯

我見佢重有17年嘅迷彩四袋

我搵代購買650

我見好似係大碼冇理到
你講一講又想試下係咪轉白tag先改闊cutting？

求share 搵到幾間都係7百幾

冇貨la，咁遲

你要現貨而家谷比架喇

Bc_storx 佢前日仲有

我見佢官網仲有 M - XL嘅
17好似已經轉cutting

FCRB今季
Wtaps 幾時開季

季季一樣ga la fcrb

Sophnet 呢條幾正

個cutting 好 同埋用riri 拉鏈

呢件有無偏大？平tee著03 呢件著02得唔得

我覺得偏細添呀

Thx

a3帽

我諗住同你夾 如果冇就算嫁啦

東京除左gip store 邊到仲會有wtaps賣

收到通知做staff sale
唔知仲有乜買

❗️WTAPS & FPAR 貨品員工優惠❗️
Hi Friends
只要口頭提供我staff No. 30833
及出示此訊息
於2019年8月23日至8月25日
到銅鑼灣WTAPS HK
購買指定WTAPS / FPAR貨品
即可獲7折優惠
優惠期有限 詳情可向店員查詢

這是真的嗎?

購買指定WTAPS / FPAR貨品指定

應該唔會流掛

Thanks巴打

請問wtaps 係唔係
有d隱藏商品

Crossover 姐

Thanks 希望星期六去仲有野買

我打算去執幾件fpar tee

質地麻麻

真 感覺洗一兩次就玩完

佢係咪有兩款tee?
姐係好似design tee同普通tee咁分
因為我見佢價錢上都跳得幾勁

咁我又無研究
只係平時行過開 摸落好薄好透

我直情覺得吉肉

Ig代購好啲定taobao

一鳩樣

係hk wtaps 淨係買過件FPAR, 其他WTAPS 都係係RSR 買

雖然新TEE 無紅TAG 咁，多DETAIL, 但某d 新款 用料又幾好， 但最愛都係紅Tag

我指my life is my life 個件差

其實我買個件fpar forty% 都差， 薄同有少少米黃色，右邊膊位疏線會凸起

之前行過摸上手薄過wtaps好多，走人

有冇巴打去咗wtaps買7折啦？

係咪大部分FARP款都join

買左2件fpar tee

買咗邊款?

fpar全寫logo同正方框
抵到爛

折完4百2一件

去到問完
show返段字俾佢地睇就ok

想買依2件

唔知仲有無L size

我都係買左呢2件

最靚

求問Cargo Shorts嘅Size M係咪等於02 ? Size L = 03？

如果着開02嘅話着唔着到03？係咪大好多？

求各位巴打指教，thanks 🙏🏽🙏🏽🙏🏽

求問Cargo Shorts嘅Size M係咪等於02 ? Size L = 03？ YES
我最近都買左呢條OLIVE 01 不過未有機會著 好薄
我都想問174 買01定02好 好似著唔到隻FEEL出黎咁

唔講腰, 點知

腰就32时到，想着得少少泡，唔太貼咁

巴打會提議M/02 定 L/03 ? 🙏🏽🙏🏽🙏🏽

Thanks Bro
乜呢條褲隻料好薄咩？我睇相見好似都算挺嘅 🤔

根本睇唔出
但呢條薄過England lor

呢條舒服喎

02可以 偏大

咁請問如果着開02，着03係咪都ok ?
會唔會大好多？

依條褲都偏大好多 平時著開w31-32依條02好似w34咁

Thanks 🙏🏽🙏🏽🙏🏽

我自己29-30腰買01囉
真係超薄 唔係講笑我驚你買完屌左出聲

想厚買jungle England嗰條
cutting同料都好正
BTW ig嘅AW啲preview好好J頂橙色帽

多謝師兄提點 🙏🏽🙏🏽🙏🏽
咁我hold住先嘞，因為想要條挺身啲嘅短褲 🤔🤔🤔

Jungle England 嗰條得？睇款好似Cargo Short搶手啲，見度度都斷市，反而Jungle England 仲有貨....

良心推薦厚料一定係England嗰條又舒服

咁想問吓着上身兩隻係咪好唔同款/feel，定感覺其實個款分別不大 ? (除咗隻料有分別)

cargo我本身冇，要留俾兩條都有嘅巴打答
England挺身、厚料啲，但唔會焗，啲料摸落去好滑
cargo應該有溝nylon所以薄啲冇咁挺
cutting就兩條差唔多

收到，感激巴打詳細解答 🙏🏽🙏🏽🙏🏽🙏🏽🙏🏽

今日第一次著cargo 係薄 不過好挺同埋一定要帶belt 我size 01都鬆到仆街 england你可以去利園間wtaps睇下既 我早排見佢有實物

係唔係完左優惠啦?

Size 1 32腰

32腰+belt 着唔着得掂size 02/M size ?

加belt 實得ga

Thanks Bro

Cargo 有藍同綠，但覺得nbhd隻cutting靚啲
平時31-32、size 1就可

想問問想買19aw件嬲 應該買M定L (高177重155磅）5該大家

5你老母

突然想入番件wtaps雨褸
知唔知邊到會有得賣

M

想問下呢件會唔會縮水

之前買咗件平tee好似愈縮愈細

貴無事，平就要買大

邊到仲有呢件全新
之後問我碼都係得翻深藍

T shirt縮水點算好

當底衫加裇衫

轉貴tee

無點算收藏或打底

認命

台灣tom 又抄dcdt 🤦🏻‍♂️

件外套
一模一樣

好撚嘔心 扮晒有夢想咁 同打版樂有咩分別
勁多人幫襯 供養佢買pp ap

好熱血
btw dcdt啲衫係咪都係好似wtaps咁偏大？
想入幾件aw

再大D都仲得
因為有D款得SML

19aw cargo pants 係咪31號出🤔？

啲褸得3個碼
178cm 67kg係咪買細碼冇死

件件唔同款, 無定ge

有冇巴打入咗

愈來愈憎呢條撚樣

想入 好似幾正

點解會成功

我都想知 之前條潑墨褲賣成千蚊都勁多人話包色

似Visvim個件six-five多啲

入咗 等到貨

官網update 左

屌啲褸好撚正

聽日去hoods睇下先

有無ching 7/9 去gip 排？

其實Tom 係邊撚個？

件避彈衣

呢件香港幾錢？

呢條正

上jp yahoo 搵 千幾蚊

會唔會炒到成皮野

呢件正過上季

香港或韓國買wtaps(hoods)
係咪會遲日本一個星期
定同日本一樣時間出？

香港係遲一星期，韓國唔知

香港有條友成日包色笑撚死

邊個

又要去排隊抽籤

包cargo shorts色好過啦
台灣余文樂

買打版嘢都要包色 好型啊

避彈衣？

係咪得我覺得唔靚 諗住pass 買parka果件

夠凍先算

應該好少著到

依條係nbhd ?

買左上一季嘅表示唔中意佢魔術貼面

【台灣手足入】九月一齊齊去西門町鳩叫

冇買到上一季
今季希望可以原價入

上季正d , 件野唔算太厚

原價好似難左啲

10算內當贏

好正 但太貴

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出

原來要60480羊
當我冇講過

上年無入 今年要入返
但佢寫黑睇落又似深藍

買唔到褸都要買呢件

有cash 一定有

睇落好軟身

呢件真係好出色

厚過4袋

係呀

已經訂左，4000人仔

巴打們你地通常係邊到買？
我成日睇岩野不過無哂我size

Taobao or ig 代購

要黎到再補錢？

有無話邊間代購？
Taobao就不了之前試過俾完錢先話無搞到on99咁

Taobao 試下壹樹，ig 就 試下vcstore，jp原宿，kt

Thx 巴打

黑定OD?

一定要
原價都60000円
比訂真係比人揸住春袋叫價

定開價先買？

壹樹買4000人仔，唔知洗唔洗補

會唔會知incom jacket 定價幾多？

訂金4000rmb
一樹你預10算la

紅tag

week 1我淨係問咗10袋咋
nylon jacket都幾正開季幫你問下

按照ss嘅做法應該係朝早抽籤決定入鋪頭次序
但我都未抽過要等其他巴打答

等緊啲非目錄tee

Design tee retro金章？

非目錄tee好快殘尤其白色
買design/academy teecotton溝nylon

咁洗唔洗早一晚去排定果朝早啲到就得

但taobao野信得過？

一樹可以
但唔建議，因為一定仲貴過香港D水貨佬

好想入手唔知厚唔厚呢
仲諗緊從咩途徑入手

用金＄途徑算la
除非你識人

朝早到就得，除非有時佢唔洗抽籤
要留意hoods ig

十算其實都可接 係驚入唔到手咋

炒到上2千

代購報我2350😩

難入手 無計

我問過價，水貨佬好似貴過一樹好多

4000rmb係訂
應該要視乎炒價再比尾數

認真問駛唔駛排通頂

之前問過價 同一樣野
一樹便過ig 代購
大約5-10%左右

5-10%幫水貨佬仲好 起碼有得check 貨

淘寶任退

請問件scout shirt 可以點襯，入面着tee 定係恤衫好

兩樣都得啦 下身unwash加對boot
夏天我就著條cargo短褲搞掂

岩岩訂左件Jungle唔知幾時會有

想問下各位巴打香港邊到仲有呢對野買

有無人知最後 大概會加幾錢

任佢魚肉

我預左加多2000Rmb

想問下有冇巴打有入mill-65褲？
想知個型正唔正

咁成四千幾蚊買呢件唔抵啦
後面好唔掂

正撚到射左 唔係岩岩買完jungle 我都一定買

睇下佢最後要我加幾多啦 ，within 4000rmb我都會俾 但其實幾時會公佈加幾錢

貨到 睇需求
點解唔買上季？4000幾蚊

咁我希望佢呢季無咩人買啦

佢依家收左我2000rmb 咋

有啲驚，我本身有條軍綠16ss jungle
巴打你覺得我入唔入手好

一藍一綠 襯手岩岩好
你諗得姐係想買啦

依家買平幾舊
我都以身作則買左

一藍一綠，明明條mill 65係黑
驚個cutting carry 唔到咋
我又矮又瘦

我都係矮仔

依條試過上身好撚正
又厚料
重點唔會俾人搶到無得買

香港啲水貨舖都應該差唔多價?

我細碼 經常無貨 有貨又例牌加200
矮撚原罪

瘦撚都係啦

我上年28腰 今年33

巴打們識唔識分真假

我出咗手了！

掙扎緊呢條定m65已經有條jungle england黑色

如果已經有普通line嘅jungle，咁就緊係入mill m65

但側標又真係好經典

如果未有咪買，講真mill嘅detail位同版型都靚過普通line
或者你可以等我收到實物再話你知哈哈

有冇人知呢件外套大概幾月出？

唔知，淨係知香港定價6xxx

幾正，但係好似好厚，香港有無機會著？

咁快知？
邊度有得睇

件Crust

我估至多4500rmb total

姐係4500....

一年著到2星期ge

之前19ss 都係4500內

如果4500我應該會退了 食2000蚊炒貴過hoods

有冇人之前有入十袋？
我覺得今季十袋靚好多！好撚後悔！

想訂十袋 但驚唔啱size
唔知有冇邊d水貨鋪出左之後有得試

冇15度以下點著

到時希望hoods有貨試

我理解佢3 Layer嘅意思係防水䄛黎
應該唔會厚得去邊

想問下有無巴打知道aw19同ss19件四袋係咪一樣size，搵唔返ss個size chart

你唔問埋ig 代購幾錢

有咩ig代購

想問大家係邊入手WTAPS? 同 165矮撚瘦底係咪shirt size 1 Tee size2?

Jp 原宿，kt 個啲

Ig or taobao or hoods

tee size 1都可以, 因為而家大件左

60kg 以下就1

呢度鯨魚都可以討論架??

乜柒都S 啦仲size 2

唔係抽籤咩

2個brand 咪差唔多

其實料就wtaps 靚啲

一分$ 一分貨

design tee啲料

炒價仲貴過wtaps，原價都唔見得平好多

感覺上鯨魚係斯文dd，個logo都冇咁突出

美式休閒同美式街頭軍事

我都想排但第一次....

幾中意 但覺得d tee有d簿

2間係咪差唔多？

鯨魚tee啲袖 有啲比較短 唔係幾岩我

AW呢件唔錯

Btw 想問吓如果我WT Tee, Size 1同2都著到(1就貼，2就少少鬆身）
鯨魚🐳應該著乜嘢Size？

dcdt 有D size 得123
有D size 分1234

呢件得123

如果唔打底 try 1

唔該師兄

如果涼d加件背心向入面要著2號？

Design tee 著開size M
普通tee係咪要L?

要, 會縮

其實怕錯size 好少買S

咁樣買2號好似穩陣D

頭輪心水

冇領shirt可以點襯

買左條S碼Jungle England Pant, 腰位有D近, 唔敢洗驚再縮

緊

唔會縮la

key holder 咩價位?

右邊個件咩價口？

想買長襪，邊到有得買？

我都想知，想買類似呢款，sophnet 賣百幾蚊對貴左啲

sophnet 百幾蚊對咁平早知唔買dcdt200幾蚊對

2500 +tax 已經200幾la

屌壹樹話我預訂果件唔係week1
要再等

早買都著唔到la 咁熱

第一次買jungle,比較心急
可以office著

冇20度你都唔會着

等好正常
睇下IG同官網啦

tuck02咁正無人講？

tuck02啲料係咪類似西褲
Jungle skinny嗰條都好正咁

師兄係訂左咩?十袋?

燈芯絨應該jungle出返側標 應該又炒

我想買依對

好低調

五大訴求，缺一不可！

講起tuck真係嬲，其實係自己on9，買撚完先知個皮帶位同普通褲唔同，之後退咗，覺得好on9要買埋佢條皮帶

唔明 不過我少攬皮帶

Wtaps Tuck係用幼帶

幼到幾cm

個人比較偏好低調

依啲先正
Total look加唔少分

用鞋帶咪算

搵到代購$490/3 有冇人有興趣夾 仲有黑、灰、綠色

Join 一對白色

賣全新from END 屋企試著唔撚啱
賣$1500

tg @HKCCCC

大約幾腰？

我平放度84cm

係咪大約34腰?

係 修腳

end唔係有得退架咩

啱退啦 好煩

唔

有無巴打有興趣夾
有代購480 3對

問左key holder 接近11算 有啲卻步

其實所有items 都10-11

✋🏽一對受唔受
之前買咗三對綠色 幾好著唔局腳
利申 腳汗撚

巴打有興趣既tg me

咁一齊夾

有冇人知平時著design tee白tag size1 如果買紅tag jungle shirt size1會唔會細？未買過求指教

一定唔會
shirt 普遍大過tee

有冇巴打想夾埋其他色？

半年前買左一pack, 而家有兩對已經著到鬆哂。永不錄用

鬆晒都好正常姐

因為我叫個人度個size比我睇好似好細咁

如果係胸前2袋款可試M
以前係較一般偏窄dd

邊間480，我問到間580

係17ss 4袋

如果一件tee 打底 S
衛衣/ 恤 M

100幾蚊對都鬆就唔多正常
V仔個對都唔會咁易鬆

呢件係design tee? 好似比普通tee貴

左下角

右下有白tag就有

Size 同料會唔會同普通tee有分別？
Thanks巴打ss

襟著好多 比貴少少都抵

Size都一樣？

左下有白tag嘅tee cutting係寬鬆啲，大件啲
白tag size 1大約=普通tee size 2-3

普通tee著L , design tee就買 size M?

對

件blank有人幫我對比過s = supreme m size 左右

唔止啦 闊過supreme
我supreme m blanks size s 都覺闊

手就會長少少但衫就會短過supreme size m少少
俾你做個參考

差唔多做個參考姐
之前試過俾條仆街賣家fake我好彩我係某間店人地度左個對比

Thanks 巴打

design blank tee 愛好者

好著到仆街

fuck 搵壹樹訂果件唔係開季款
又要等

有件supreme pocket Tee S 細blank 02好少

之前轉白標同cutting屌晒鬼，反而宜家覺得幾正，宜家都好少著翻以前啲items

肥撚咗

屌 其實大隻左

800幾

上季同今季係咪有分別，上邊多左條野

個2行野真係

出返axe tee

想入10袋 度佢個size chart都01
但試18aw個件就02
驚記錯

size chart 信唔過

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

驚買02會大啲 雖然冬天可以著多件衛衣...

等緊左下角 想入

借位問一問 搵唔到有人講
有冇人知fcrb 香港返貨係咪都係遲日本一星期?

以為依家d cutting大晒中伏
勉強著可以，但袋唔到銀包

有冇巴打要

England 係偏窄

窄到仆街

你地腰圍幾多，褲著咩size

england 腰 M 得32
其他 成33-34

襪係厚定薄？

厚

Thanks 個人唔係好中意著厚襪

借位問，有冇人有買開fcrb
想知香港有冇限定星期幾出新貨?同遲日本幾多
定好似wtaps咁遲日本一星期
想入件rain jacket

我31-2 好少買褲下次上黎問下先

有冇巴打想要 平d賣比你

Cargo shorts 31-32 s

一樣，唔係一條野黎，車線位姐

今季NBHD 都好番
d 褸款都唔錯

有咁誇張？
仲諗緊買M定L......
Design Tee L = normal tee XL?

我有興趣 巴打留tg?

gip store 聽日先到先得，聽講已經有d人排緊🤦🏻‍♂️

想入條牛
Web到依家都未更新

條mill 65到咗，正到呢！

cls件10袋又要炒上天了

都好過抽呀 抽嘅機會重貴過排

我都想入返條mill

抽唔係好過排咩
咁我件10袋完了

擔定凳仔去hoods通宵迎中秋

如果係咁真係不了 寧願唔著

可能我無抽獎運
我中意排多過抽

19aw入囉，我想再入條軍綠再入埋mill jungle 全色

想入番條tuck poly，但覺得好質地好難襯咁

係未闊到仆街個條

我想買tee 咋 屌

Mill 65 闊過 mill jungle, mill 65應該係目前wtaps最寬嘅褲，如有錯請糾正

其實會唔會好長身？之前carhartt有條，好長

你地接受到炒到幾錢？

65有descendant所以想入jungle

同上季差唔多

紅鞋宜 6980必有，前日訂左

olive + S碼黎喎

下星期有無巴打去排

Wtaps 曾經出過一條 m65 褲 厚到癲

睇左架仔上身 靚過上年個件

必排

你幾時到

左邊隻腳

樓上好似有巴打話9點到

幾號 夜晚9點？

星期六朝早
我相信真係有人前一晚去

Mill 65 唔長，我得170~172覺得fit

左邊

排既就一定有人前一晚

大家揀Black定OD?

件衫腫 人腫又着真係死

我揀黑

有冇巴打岩？size2

著19ss jungle size2著唔著到

175以上應該冇問題

好似好厚

我哋都請排隊黨

壹樹仲貴過紅鞋宜 cls

屌睇左啲comment講s好大，淆左下
買左m
唔知真係買到唔岩會唔會人同我換

人瘦着都好似衣架咁
寒酸feel

19ss 個件好似靚d 諗緊追唔追返件
新出左 個價應該回落

岩岩再度一度原來已經32腰
JUNGLE ENGLAND應該著咩SIZE
或者其他褲應該買咩SIZE

等aw 先算la
19ss 好一般

出左假，博唔過

19ss啲料好似痴塵啲

各位巴打，想入手一條Wtaps 軍褲（長褲）。想請問有無咩型號推薦？一般大概咩價位？

我發現條mill 65好易起粒

好撚痴
但真係靚啲

19AW搵唔到邊度有貨

請問師兄知唔知道邊度仲有19ss入手？🙏🏽🙏🏽🙏🏽

Gip store 先到先得

真心覺得今季十袋唔靚 打算入格仔恤

十袋炒到7400

60000 yen + tax , 7400還好
正常tee 都10-11算

綠色嗰件好正

19ss就似17aw 舊金標 淨多袋既feel
今次有d新野 我幾鍾意黑定綠好

一定綠, 黑痴毛毛

巴打放幾錢

$2500

邊度有？

J?vcs

Vc jp 呀

右邊係咩褲

唔知 張相求其google
應該唔係wtaps
我見有個local 牌子workwave 有出呢d闊褲

唔知 張相求其google
應該唔係wtaps
我見有個local 牌子workware 有出呢d闊褲

有冇巴打知 descendant 件d51 身高得167 又瘦底。 著唔著到， 買唔買得過 會否太大

惡搞左啲

係大阪hoods 有無機買到正常Tee 或好野？

次次去都得返啲無人要

官網d item 幾耐會係hoods 推出，定係無機會

如果冇60kg 唔好買

基本上係買唔到嘢

我當初買2300😭😭😭😭

19aw？

條褲係死人Tom 個條，唔好買呀

無知一問 香港WTAPS 同HOODS 幾時開賣？

Tom條撚樣出到長褲喇咩?
我見佢成日仲係對住條潑墨CARGO打飛機

屌睇錯圖sor 我以為講緊十袋個張圖

得167 但瘦撚， 又想買

有錢咪買 自己爽最緊要
dcdt 唔岩都放得返出去
有價有市

19AW / 18AW 都係短身，可以買，167無問題

有無巴打知十袋shirt 係咪未出呀

今個星期六

有無巴打組隊一齊去排隊

唔知hoods係抽籤定先到先得過兩日問下先

韓國既巴打早d到
另外想問原價幾錢

60000yen + tax

Week 1 淨係想要件scout, 排過夜會唔會好on9

我想要件tee only

不如組隊邊個入先幫手買

我預通頂

我都係俾錢人賺算
無理由為左件tee走去搞著自己

scout beige

廢青無野做

無理由中秋去排隊
呢d錢係要洗自問無能力排通頂

其實我落左訂比間代購 但好似話係日本買唔到

中秋 食飯之後啦應該

有無手足知15aw 同16ss jungle stock
有咩分別
見隻色 個形又一樣

日拍先8萬5左右

年年都咁上下ga la
轉下料，闊少少，改窄d 又一條

點樣先知佢week2 有咩 release

Week 2 Jungle LS / Jungle Stock / bag

爸打點知

巴打，可否透露下點先知每個week 出乜item

你follow 啲代購咪知囉

呢2季都係防火料 亦只有呢2季有呢種灰綠色
基本上一樣其實

排通頂做乜鳩

睇落好似簿簿地 唔錯

褲季季都咁上下 係4袋shirt 早幾年無啦啦厚到外套咁家陣又變返紙咁薄

4袋每年都有厚版，但好羞樣

長知識了

請問有冇人知牛仔褲點洗先好？

反

師兄 得16ss jungle ls 同 cargo 長短褲
係用proban 防火料

jungle stock 唔係

唔洗 用毛巾抺

我錯 thanks 不過佢隻色再冇出現過

this week jungle stock

屌 Week2 Jungle Stock
點解呢季啲嘢咁撚正 勁多都啱心水

唉...下星期又要排喇...破產喇今季

wtaps 同hoods 既開季 係排隊先到先得 定係 要抽籤？ 例如來緊 tokyo wtaps week2

仲要d代價食水好深
我睇中件tee佢開我千二但另一間我搵到先一千

痴線 week2
搶錢咩 岩岩先買左10袋
依加又4袋又jungle

完全冇回血嘅機會
week1 week2 連續打爆個荷包

上季都唔怕 隔勁耐先出第2啲熱門款

依件四袋 後面個logo太大 唔太靚
所以入手左年頭件四袋navy算

入唔到 食炒差唔多double 唔化算

成日想買綠色 又怕着得唔好睇

各位有無問Jungle stock 開價幾多 代購？

邊間？

請問有無巴打能夠解答，求問modular jacket aw19，件褸係咪比較寛鬆，176cm高係咪要size S已經ok ?

呢間代購就係咁講

信佢

week 1已經睇中3、4件
week 2又嚟jungle stock

師兄係咪即係我176cm高屌件size S已經ok ?

Week1我中件tee同頂帽
week2我中左jungle想買
唔知今次炒到上幾多

除非你有80kg
如果唔係s 都應該大

我係上下身都想要

題外話，每次d衫原本想買，但係見到呢條友著完上身之後，個意欲都會大減

AW多貨啲應該唔會太炒
同埋個大logo唔係太多人好

今季太難carry

係條友既問題，唔係今季既問題

我希望jungle shirt 4000千內
不過我諗無乜可能

佢著到好似攞左老豆啲外套著咁

屌我都驚我著到咁
諗唔掂黑定綠

啱啱食完飯上磅，153磅=大約69KG
咁係要S碼就ok ?

呢件型係型但太蝦人著

到時有幸試到就好
唔得就寄望呢幾件guardian幾正

我覺得要身型大舊d著先好睇

一定要夠橫

我174 約31腰 Jungle stock 應該買咩size

guardian我都諗住入
當佢係m51咁著應該幾正係唔知咩size好

S

瘦撚著S

19SS件modular著03 依件都好似要著01

我177，34-35腰要著M？

wk2係咪有shoulder bag買？

可能要減肥

同問

19ss 我著02 依加買02 好似食得屎

大件咗好多喎

aw S > ss L
都痴線

慳返，唔岩著

Jungle stock 官方度01=81cm 02=86cm
平時著開啲褲都84cm 點算

但我買左02, 希望代購買唔到
買左返黎驚冇人換要賣

其實大家唔使再跟官網size chart,一啲都吾準

咁你一定2啦

大家想買jungle ls shirt既朋友們問左代價幾錢未？
想格下價十五十六緊好似呢件唔係好抵

中意背面個樣咪買
唔係就買上季啦

唔明

我反而接受到啊係價錢問題姐

都唔會差好遠啦，同埋點解唔自己去問呢

4袋係抄到痴缐ga la

我點會無問
睇下有無人搵到無食水咁深姐

點會唔知

香港，黎黎去去都係個幾間

搵到間3字頭
好吸引

你地會季季都買四袋架？

唔係
有啲色岩先買

想問下jungle stock同england 有咩分別？窄啲？

有d 代購睇人出價錢，好狗，中過招，如果搵代購=食炒 咁我做mut 要搵代購

有間開我3字頭
有間唔覆我
再有間同我講唔知搶唔搶到
其他d價錢都係高到唔想買

有d 代購講到自己一定入到貨咁

窄好多England

我見上一件都搶到應該有啲料既佢地

次次排親都要抽，唔會次次都中掛

除非d sales keep 貨俾佢地

實有方法既佢地

佢地識人咪攞到囉

我訂左 但未有價格

紅鞋宜 3380

十袋你地諗要炒到幾錢？

jungle stock同 england cutting分別大唔大？
England長褲著size 2

大 闊好多

我都打算入頭兩件

你問咩色？依個價幾平

睇嚟買1穩陣
大家決定好星期六幾點排未

呢條撚樣為推貨 1-3碼都著到

我諗緊去唔去但要同班fd玩過夜

岩啦 玩完去咪得! 排完先訓

今個星期六排week 1嗰啲咋

stock買綠色 skinny買beige

Hoods 同 Wtaps 正價係咪十算？

係咪有幾個巴打啦已經
我諗下先我只係想要件tee同帽

佢覆我未報價
等現貨

我已經太遲問佢佢話未答到我住
遲問貴幾舊啦今次

正常
好多都諗住再加價
我week1件tee俾佢報千二都cls
我睇另一間先八百幾加埋運都係一千

間野海鮮價

岩岩見佢story都話太多問價
依家問緊jp原宿

琴晚報2880 今日話唔可以訂
我寧願你一早話現貨先報價

佢其他dcdt個啲都唔平

想問jungle stock 睇圖係咪似啡色

Guardian 唔係今個星期出？
想回外血先

一現貨又會加你
你睇十袋就知個個加到去七千幾
明明之前六千都有

咁做生意有意思咩

本身我都諗住jungle入上下身
但佢地咁淨動我都係睇定啲可能剩係入上身算
佢淨動價夠我買多件tee

浮

照係佢到入？

邊間抵就邊間入啦緊係

訂開個間同左我講大概4，但係都係到時先知

我諗三千幾姐

係

暫時week 1 2都未見

所以我仲諗去唔去好
代購都係一千多啲

但d 代購都未必保證有...

Week 1喎佢地有就有無就無架啦

日本week 1完咗喇喎

係啊所以我咪話人地件tee一千你排隊又一千
點解要排隊
所以我都仲諗緊會唔會去排隊
經過既話應該照排最多唔岩個啲俾格離個個算

有無人覺

我諗應該係相問題
我見look book件jungle shirt都兩隻色咁
你可以睇下look book有無你個條隻色

我覺得佢啲相偏深色我都唔太肯定

不過應該係look book jungle個隻色

咁都好啲 見佢instagram week 2先得幾件
買埋呢件同條england就收皮

排隊為咗啲褸同shirt

你地係咪開左tg gp
睇下到時join唔join你地
我剩係想要頂帽同件tee

咁睇來個到d sales 真係會留貨俾大鱷

黎緊去東京同大阪 去邊間買好

巴打幾點排

見到仲要排隊抽籤真係嬲嬲

屌對dcdt襪到咗，長過童軍襪

邊對

呢個？

係長到上膝頭哥咁滯

睇相都覺得長啦
即刻唔敢買

無乜經驗想問下
呢條洗唔洗排?

而家連排定抽都未講

斷估唔會11am開門由得你地攻入去掛

睇睇下件格仔shirt 幾靚

一齊入手

分享下7/9 係日本排week 1
發售前一日gip store 出左memo 先到先得
我有兩個師兄排通宵
我就7/9 早上9點幾到，排到超後
跟住gip store 轉抽籤
d 籤分左好多疊，原來第一疊係比排通宵d 人抽，保證佢地起碼有1-30 號
我排好後就抽最後果疊，number 去到3xx，所以就直接離場lu，下午5點幾番到gip store，點知仲入緊8x 號，門口個哥哥都話今日應該未必可以入店
結果晒左全日係shibuya
🤦🏻‍♂️

我買2000左右

聽你咁講，即係排通宵機會大好多

打架都似

呢個係日本做法
香港我覺得 唔理

究竟係星期六開賣定星期五

係IG 見今日有人買左week2 item

日本開week2
香港開week1

你意思即係逢星期五開賣？

咩啊個度係日本喎你平行世界？

sor for 1999

我想知日本係逢星期五定六 開賣個個week 既item

有寫幾號岀架喎你睇幾號咪得理得佢星期幾

自膠，係咪睇官網先知幾號

week 1香港係14/9 hoods 同 wtaps 開賣

打去問就知係抽籤啦
內幕消息

用命換返嚟嘅內幕

香港應該都係抽

有啲心動

我都知係抽喎你條命咁易換既

係咪真係打算排通宵

點解啲代購咁中意收收埋埋唔俾人知個價
仆佢個街又想pm現貨加價

抽籤仲排？頭籌入2張籤就話姐！

賞完月經過望下先

想去抽，但聽日要返工去唔到

我都想知
以為wtaps不嬲星期六

Jungle stock炒到上3500cls

咁我去三軍買算

係呢度睇完 有人話 壹樹好
12日前搵佢訂件 jungle Ls

佢今日仲未俾到價我

我本身睇到你地講二千幾
點知一睇上到三千幾
而家班代價仲hold住唔俾你知個價睇需求岀價
我諗我省翻啲錢算數

壹樹現貨係好

一講完 即刻有貨了

3680人仔

俾埋錢了

3680人仔
香港有間37xx 港幣 點解要咁衝動

細碼
同埋之前已經俾左訂

我大概知你講邊間
佢而家唔知係咪知道叫價太高又偷偷減價了

係喎

岩啦你退翻都係差唔多價
我等睇埋rsr點樣我寧願俾錢佢賺好過當支持下良心店

RSR 3380預訂

所以有啲錢真係要比人賺

當我係水魚咁現貨先叫價俾你知仲要貴一貴
我貴一貴益其他都唔益佢

我有問啊佢話未知有幾多答唔到我
佢一有就算貴少少我都會益佢唔益班無良水貨佬

有間開我 4180 細碼

好啦依家，依家3680rmb埋單
岩岩仲訂左iphone 11 pro
燒錢呀

咩睇唔開要訂iPhone 11呀？

所以今次班水貨佬真係唔抵幫全部都唔肯開價俾你知
我問左咁多間先得兩間開個算良心價
其他個啲係到等現貨就開到你大一大
你咁樣點解兩叫代價啊貴到咁樣

女女話想買
自己又買埋一份

有冇巴打知聽日抽籤。會點玩法？要唔要預早啲去？

好啦當我無講過得翻一間三千中一間三千八
其他上到四千幾

啲價浮得好快完全係睇住人岀

煩緊入唔入stock 定等下次england

去中環定銅鑼灣好

季季都番2次

返2次姐係遲啲仲會有？

係一年出2次
今次miss 就等20ss

好開心 雖然好似貴左100-200入左
jungle ls shirt
好想快d送到可以著

各位中秋節快樂

壹樹

聽日頭排 係賓

係vc訂左 jungle stock $3350

VCstore 買穩陣？

咩環境

攞咗籌10:30返去

多人嗎
唔係11點咩

穩陣不過貴

祝你地買到心頭好

大阪hoods 表示 蝗大媽都會排隊

排20抽籤變45

好撚on9，我走咗

排隊勁多uncle auntie 同埋佢地嘅小朋友（十一二歲嗰啲）

fb 見到今日gip store 先有隊排，但點解琴日已經有人可以入手左week2 item

Jungle stock 32腰175cm都係01?

細路仔都可以抽？

水位唔算高值得搵人排咩

銅鑼灣排到隊尾去到街尾，都幾長

我諗有唔少係真用家，但uncle auntie佔一半左右

咁on9
啲人又玩分身術？
咁樣排有意思咩

而家wtaps炒價幅度越來越高，水位多與少都有賺嘛

但香港十算喎都唔係食到好多

上一件4袋白tag都見4字，最少執1000

細碼藍執1500

唉 難為了真用家

早幾年有冇炒得咁勁？

咩啊今日week 1喎

排隊巴打咩環境

我知呀，我講最近wtaps水位高咗姐

早幾年個個都追緊supreme
明明冇乜人炒WTAPS
依家唔知咩事炒得咁癲

本身諗住去排下睇下有無得買翻件tee
點知玩到今日一醒就十點幾

價錢係10算？

16年supreme box logo我黑色先四千入手
但一到17年就飛左上去七千幾cls
我諗今年又係咁上下

啲人而家唔識買曬佢叫到貴一貴連代購都無埋
全部都係變左睇人岀價明明之前都無咁誇張

剩係識

裇同褸都冇晒？

唔會限買咁癲
咁咪益到班炒家

咪係囉 仲以為一人買一件

上季唔係有限買？

冇限買咁仆街
咁下星期都可以慳返

好多大媽

屌你老母 我Hoods 11號籌
前面個10號仔買左最後一件綠色2號
我入到去 得返3號4號
頭十有條友仲要空手出黎

你同我講你Modular jacket 01 02加埋十件都無？
大家知咩事啦

不嬲咁少

咪傻啦 每個款一兩件 U都唔洗開啦
佢哋自己內部/vip keep晒啦

唔差太遠 wtaps有人15號都買唔到

32腰 Jungle stock係咪要02?

限買每款一件wor
number後淨係買左匙扣同頸繩

冇去中環排同買好耐啦
佢老母次次乜都得一兩件
銅鑼灣暫時幾次都有收穫
雖然唔係次次中好野

買左件size03 我184 當oversize勉強carry到

係咪四眼果個大陸女人？
因為以我經驗就應該有限每個款一件
如果冇限
頭五個就可以掃哂所有野啦

師兄有無得snap 下做reference

今次size3/4叫班香港人同大6仔點買

買左十袋 格仔 Pocket tee Design
全細

我見Fb有19ss 19aw對比圖
Aw S仲大過ss M

格仔
幾錢？

2199原價

幾號籌

10袋好多人話買大咗換細size

因為呢件真係個個細碼咁濟

勁
係咩排左成日
不過買到十袋都抵翻哂啦

咪

8點幾

西山徹都要咁早排

咁都ok啊
下星期可以諗下排唔排

十袋幾錢？

夜少少試下

有無巴打下星期組團
入完件jungle ls shirt想入埋jungle stock

跟日本啲代購買算啦，依家唔撚想俾IT賺

nbhd今季有件背心好似幾靚

系日本yahxo bid 左件modular size 1，寄埋番hk $7k

代購都食得好多唔好以為好少

唔關賺錢事 代購起碼周圍走 拿貨都係賺血汗錢
IT簡直當撚狗咁，
先係大粒嘢keep
之後vip keep
再水貨佬keep
最後先到我地 辛辛苦苦係到食廚餘

員工會唔會自己買左先？

肯定會之後到vip

形容得好好 今日廚餘都差啲無得食 食人地跌落地下個啲咋

有fd h&m做 之前啲crossover 員工係無得keep架

Reference：
小弟平時design tee著4號
外套著3號
以下19aw modular jacket係3號

試後報告
覺得著上身啱啱好，無特別偏大
因為本身件jacket厚，手腕 手臂位其實都係緊貼 fit身
內膽有少少羽絨feel 好撚貼
所以件嘢實質上無大件到，只係設計效果
如果我著二號 望落去fit 但係裡面應該會好緊

建議：如果你著重舒適度，鍾意少oversize，可以照平時個size咁買

如果你著重版型，鍾意fit身，唔介意件jacket緊 可以買細一個碼

利申 第一次snap 同寫報告，長氣左啲，1999先講sorry

度哂出黎 AW2號仲大過19SS1號

實質上無大件到，只係設計效果
ON9

*AW1號仲大過19SS2號*

點講好.....佢裡面好厚 我係啱啱好
但係件衫就係大

唉屌件格仔諗咗陣代購就話冇貨
好撚想要 勁靚

度咗的確係ss1=aw2/3

唔關度事 件嘢大件好厚 係啱
但係買返自己size 著上身裡面係啱啱好貼身 因為係厚膽
唔知點解釋 著上身你就明

你講身高體重仲好

咁擺到明就係size大左啦
你撐乜 你都著到超oversize
好柒

你話點就點啦 個人諗法係咁 ching你要屌都無辦法係到祝福你買到自己鍾意既size

其實你講你幾高幾重好過啦
如果你係肥仔既話咁緊係逼架啦
仲有我都見到你着到好oversize手就位都好長咁

我覺呢件fit身無oversize咁好睇
唯一一個我覺得著得好睇

呢個著大咗兩個碼咁

但佢好型
所以呢件野其實真係好蝦人著
著得衰真係成個會成舊野咁

*真係會

第一次買 想請教咁多位巴打
如果我本身做開Design Tee Size L
咁埋Jungle shirt嗰陣使唔使買細?

hoods $5599

咁今日d人放6000都算係咁

因為大碼無人着到啊嘛
細碼上到七千啦

樓上巴打都ok 丫

件格仔
應該幾錢收到

麻麻地

好過上面個d啦掛

入面至少加hoodie先浪得起

老實講，唔係幾啱你

背脊嗰兩舊嘢好似越睇越順眼

想買呢隻色

想買dcdt今貴件m51，但唔知入黑色定軍綠色好，有冇巴打可以俾下意見我？

好撚大件

好柒呀

真係慘，自貼完俾人恥笑
我覺得著得又唔係好差既，但係真係oversize 得太勁。

呢件嘢真係好難攪，係要oversize咁着但又偏偏感覺好臃臃

呢件Good喎, 想入黑色

我都入左呢隻色
黑色後面反而無咁好睇

最主要係膊頭
要夠橫同唔好沉肩

就係大件先著得有feel
至少唔會一睇就覺得柒

有無巴打覺得件side effect tee好長

唔係同blank一樣大件咩
利申:無買

本身想skip呢件淨入條褲，但望望下又幾順眼
屌

依件要幾錢

想問下知唔知佢今次week2條褲cutting如何 會唔會好長
我30腰170左右 s o唔OK？

問咗代購差唔多4000

依件都四千

有咩色
黑 灰 綠？

你自己唔識上網睇顏色？

紅XX好似4280

Blank我覺得偏細
普通design要02blank要03

sor
搵到了

買左綠純粹因為有件wt黑

呢件真心7 何必一有十袋就盲追 我寧願買返上季果件btw 4袋都好7 個背 果陣又個個話7要買返ss果件 到出又炒得起

19ss m51 黑？

18好似 peep

噢，peep係幾正

Vc 3650

vc $3650未計運費，計埋應該都差唔多$4000

買啦 我都買左

185 10袋L是咪都大

今季4袋柒到
食炒真係買上季仲好

如果平時著tee著size 2
呢件都著返size 2?

1都得

理得人咩
每個人中意既野唔同唔見你品味好好多
仲有你話食炒買上季
你同加多少少買隻撈有咩分別
一係你搵件上季s碼靚價俾我囉

有冇人知依條褲，要唔要食炒？

1

Taobao 2590人仔

炒到仆街

今季4袋係咪厚身料？

型到不過好撚多袋用唔著

熱到仆街都炒

為入冬做好準備

香港冬天 都唔知有無20日

鳩都濕埋都要著呀

唔識欣賞呢類物料嘅衫褲

我件shirt分分鐘十月中先著得

想問依度有冇人有買開fcrb

想買nbhd 條tuck
有冇巴打有評價？

十月中會唔會太樂觀
舊年12月我仲著緊短衫短褲

自己鍾意就得

利申：呢幾年覺得好柒

我19ss有入，今季會入全色

買過帽

想入件rain jacket 但唔知係咪偏長

上官網睇表

上季有買 少少偏長

想問下係直筒定修腳 好想屌條

修腳

今季啲帽好似麻麻

diu 買唔到件格仔恤 有無ching有sz m出讓

Thanks
咁啊 最衰出面無得試

冇同Nike搞之後都冇買

同nike啲款重靚過自己出

純粹想買件rain jacket
係north face都睇中件 不過都有少少長

Week 3

Modular shirt

想入
唔知又炒成點

Vc 3720 + 150 運費

迷彩應該唔太炒得起

等淨色，灰靚

淨色week幾岀？

呢個西山徹先答到你

我未答到我住 商業秘密

買埋 Jungle stock 一套了

M 33-34?

拎左17ss 果條去試，要M

佢有無現貨比你試？！

幫襯完 比完訂，幫你度

佢幫你度咁搞笑？ 裁縫？

嘩咁闊29腰著S應該勁闊

間間都係咁樣
唔會俾你試架